表示MUJI Tranining完 頹廢員工［你問我答］1

如題

無sales 經驗大唔大機會請？
有無咩要求一定要有？收人標準大約係點？

無收工時間既廢工都做？
點解唔做直接做狗？

1。一半一半 但係我今日同我一齊上tranining嘅都有啲人冇做過sales
2。冇
3。其實冇咩 唔好直接去舖頭in

好工?

最低工資？

狗都唔做

利申：前員工

45

師姐 你邊間舖（代號）

未開始正式返工

102

我都準備落102